有無人覺得要教育小朋友，唔好細細個就撐狗同賤種皇

見到佢地咁細個就鍾意曼聯同皇馬，真係好陰公，好心up，唔想佢地大個比人批鬥，所以要撐巴塞

啱

岩
巴塞=狗+賤種

演技要細個開始慢慢培養

撐熱刺 有未來

若要生活好

咪撐利物浦

系
經常喺街踢啲𡃁仔入會

疤狗

我巴世界最強 最有品 最有體育精神！

咁廢就真係唔好撐曼狗